BTS j-hope親生妹妹原來早已出道？！網民：簡直一模一樣

女組合oh my girl和男組合防彈少年團j hope微妙的長得好像，在韓國網站引起了話題。
看到這兩個人的照片，網友們留了"太過分了...呵呵"，"不能說完全長得不像"，"哥哥妹妹的感覺？"等的評論。
雖然説兩人很像，但是他們兩個可不是親生兄妹喔！

似到

Arin好qq

拉

完全唔覺得似

樓主正傻仔

一野歐落去

一野鋤落去

邊忽似..
Arin靚咁撚多

出道五年仲係一啲成績都冇 今年終於開始有少少水花。同隊嗰個solo大熱咗之後心理唔平衡 好唔容易先搵到個MC做 拍檔仲要係BTS師弟團 仲唔乘機炒緋聞 已經唔係第一次成個身挨埋去 肉酸到華沙望佢嘅眼神都好愕然

我今晚就去隊冧佢你條仆...

個傻狗 邊伯賢良淑德

成9日 周圍踩其他女團男團 當人地粉絲無料到

自己又鍾意埋d 大陸仔團 當神咁拜 真係得淡笑

佢依家 係我開心果黎 無左佢 我又少一個傻仔黎笑9佢

滾地葫蘆

唔好理個傻仔

嘰哩咕嚕 Bra Bra Bra~

support you binnie

同步失敗

呢排好多痴線佬

好唔友善

Hi牙婆你好你好呀

醜 拉

人性 比佢啦 佢已經冇左人性

支持樓主。

Arin真係好肉酸

推